{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093297",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "이너피스"
    },
    "text": "私のインナー・ピースは蔚山広域市東区に位置した主力の海岸通り2番地で運営されているパン屋です。私たちが提供する全てのパンは天然バルヒョジョン、有機栽培、小麦(メクソン)、最高級フランスの小麦粉を使用して作られます。この発酵法は私のパンを健康して消化にいいように作ってくれる役割をします。ブランチメニューの最終ご注文は平日は14:30、週末は15:30まで可能です。お客様が車両を利用する場合、地上駐車場では6台、地下駐車場では7台まで駐車が可能です。また、塩パンは包装も注文できます。この場合には、日インスタグラムDMで予めご連絡頂ければ幸いです。ペット連れも可能だが、室内では他の客のためにペットを抱えていないといけません。すべての告知事項はインスタグラムを通じて確認してください。私のメニューには多様な種類のパンサンドイッチがあります。代表的なメニューにはベーコンマッシュポテト塩パンサンドイッチ、トンセウ塩パンサンドイッチ、シュリンプアボカド塩パンサンドイッチ、ジャムボンブェル塩パンサンドイッチ、エッグないでください塩パンサンドイッチ、シュリンプシャクシュカなどがあります。また、飲料水にはトウモロコシラテ、ロトゥスデニッシュ・も味わうことができます。トンセウサンドイッチの価格は9,500ウォンに策定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "インナー・ピースはどこにありますか？",
            "answer": "インナー・ピースは蔚山広域市東区の海岸通り2番地にあります。"
        },
        {
            "question": "インナー・ピースで使用されている小麦粉は何ですか？",
            "answer": "インナー・ピースでは天然バルヒョジョン、有機栽培、小麦(メクソン)、最高級フランスの小麦粉を使用しています。"
        },
        {
            "question": "インナー・ピースのパンは健康に良いですか？",
            "answer": "はい、インナー・ピースのパンは健康的で消化に良いように作られています。"
        },
        {
            "question": "ブランチメニューの最終注文は何時までですか？",
            "answer": "平日は14:30まで、週末は15:30までブランチメニューの最終注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "車で来店する場合、駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、地上駐車場では6台、地下駐車場では7台まで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "塩パンの包装は注文できますか？",
            "answer": "はい、塩パンの包装も注文することができます。予め日インスタグラムDMでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて行くことは可能ですが、室内では他のお客様のご迷惑にならないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "インナー・ピースのメニューにはどのようなパンサンドイッチがありますか？",
            "answer": "インナー・ピースのメニューには様々な種類のパンサンドイッチがあります。例えば、ベーコンマッシュポテト塩パンサンドイッチ、トンセウ塩パンサンドイッチ、シュリンプアボカド塩パンサンドイッチなどがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような飲み物がありますか？",
            "answer": "インナー・ピースではトウモロコシラテやロトゥスデニッシュ・も味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "トンセウサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "トンセウサンドイッチの価格は9,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 483
    }
}